覺不覺九成長篇大論戰術文都係P牌仔出？

feel到有好幾派都好想滲入連登帶風向

依家好難推post, 好多新人想上位

文宣新方向 麻煩入一入嚟睇下

可能因為你班自恃係老會員嘅人掛住拗大台掛住屌分化，完全唔理正事，新會員咪睇唔過眼自己開post 講正經野囉

拆大台唔係正事？

覺唔覺9成無用post都係得1句statement冇fact check冇仼何數據支持？

唔敢話樓主一定錯，但最好俾d證據説服他人，唔係同d三毛流料post冇乜分別，另外仲計少咗confirmation bias(姐係樓主有意無意地特別注意P牌長文，先覺得有9成）

總之最緊要帶住個腦唔好俾三毛post帶到風向

兄弟爬山，各自努力
不分化